有線6月有咩優惠plan

1000MB + 電視

想睇 電影，動物。